［Gym撚］有冇人操腳會操到頭暈想嘔？

次次去操腳 踩5分鐘單車熱身 之後直接squat
做遞增組 8組左右到頂
之後再接住做一兩sets splits squat 就開始頭暈想嘔
明明平時打開rugby 跑到隻狗咁都未會有嘔嘅感覺
好想知其實關唔關體能事

利申：頭暈緊

打得丁多

太熱

試下唔好玩咁多先

唔出奇，血去多左下半身

Women weaken your leg

練緊下半身力量, 所以會加重到 做到力竭為止

圖

有冇辦法克服

廢咪撚做啦

廢囉
冇咁既能力 就唔好格硬做咁既強度 組數

一係就食唔夠碳水

正常既
你d血去哂下身
想舒緩下咪
倒一倒個頭

同埋
操密d 一星期操兩次
暈都繼續操
操操下就慣

基本就唔好忍住呼吸，鼻吸口呼

甚至要大呼大吸

每組之間抖耐啲 唔夠氧氣

打rugby關事咩？有人瘦到條柴都咁打啦

最後兩句
一陣樓豬on99照跟之後死撚左

試過做完squat後
標冷汗+視力模糊
坐低抖下 飲寶礦力先無野

見樓主話打開Rugby 應該有操開野
應該唔係Beginner 掛

正常，抖一抖繼續操

咁男人呢

你呼吸有冇keep住，閉氣係大力d但好易暈

各位巴打，唔知做咩我今日操完腳都連嘔2次。
明明做完calf extension, leg curl, leg extension力竭個種都無事，做完深蹲就嘔。
我做單腳深蹲，左右都做，每邊12下，各4組。
做到尾三個組我都感覺到有啲唔妥，氣好喘有啲想嘔，不過諗住堅持埋佢所以做埋餘下組。做完就覺得氣好喘超想嘔，諗住用意志力壓住但最後忍唔到衝咗去廁所嘔，嘔完第一次雙腳震到痴線，係咁標冷汗，幾秒後又嘔埋第2次，最後係廁所門口訓低休息咗陣就無事 (係完全正常返 仲好舒暢可以繼續操個種，不過遺憾既係嘔咗d gainer出黎 (飲on mass，好難飲，好辛苦先飲完...)
我想問下大家知唔知呢種情況係運動學上係叫咩?
我已經好集中調節呼吸，落吸上呼，直身應該無壓到個胃，組與組間休息都有成分幾鐘，但就唔知點解氣一直好喘，好似因為氣喘搞到刺激到啲胃酸，係咁飲水都壓唔返落去。
如果好似上面有巴打講d血去左腳到，咁我下次做完休息個陣即刻平訓然後放腳上高位等d血落返個腦係唔係會舒緩啲?
感謝

努責現象

呼吸問題

請問可以點樣避免/改善?
做多啲帶氧練好心肺功能有無幫助?

唔好格硬做咁重
飲多啲水 同埋唔夠訓就唔好操腳